[
    {
        "randomId": 117
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    }
]